《選股情報－石鏡泉》又是２６３至２６６

《選股情報》估恆指今（１９日）仍在２６３至２６６間徘徊，除非今日Ａ股忽然得。《香港經濟日報研究部主管 石鏡泉》

簡潔有力 輕輕鬆鬆又交稿